以後咁樣叫班狗

過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠! 過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!過~~~~~~~~~~~~~~~~街老鼠!